［攬炒巴請入！］我地宜家再次全球眾籌，往支那死裡打！

宜家國際風向一面倒咁屌打緊匪共，我地香港人竟然宜家先黎收皮？撐左咁多月，無可能唔繼續進擊

日本同台灣係度say hi say thank you
英國話要審視華為
侵侵質問中國記者到仆街
連巴西、義大利都屌鳩中共，我地唔係唔做嘢呀嘛～
我地只要大字寫
Never Trust the CCP
可能再加少少內容咩假口罩等等

跟住 最熟悉中共的香港人謹啟

保證一定會Make 到noise！

趁支那病，我地要更加落力打
怕傳染唔出街，眾籌會唔會得？
雖然明白香港人宜家生活都好慘淡，所以希望有能力者可以加入幫忙如果成事嘅話，我會將港共派個1 萬蚊預先捐5千出黎！

希望大家可以幫手推比攬炒巴見到
香港人頂著！我地一定要比中共更長命！

推

掙扎！

全港嘅市民大家好！

大家要做阻力訓練，幫手推post

佢地淨係想獨立，同共產黨love and peace，互不侵犯

掙扎～

芝麻人沒有一個是蘑菇的

A餐巴

我已經準備好

掙扎

攬炒哥哥

push
今次呢個topic好鮮明，完全值得打
但係依家各國紙媒會唔會收支那肺炎影響啲人睇先
雖然如果有得轉online一齊報埋就正爆

往死裡打！

Yeah

今日要令其他國民知道佢嘅真面目

幫推，推到唔知攬炒巴睇到
我要推到成部組織都睇到

請大家多用Twitter

twitter唔係無用，但其他方法都可以照試
兄弟爬山，各自努力

對準政權！

香港人我地要做嘢啦

各位幫幫忙推一推

依家日日都有新聞屌支國
完全睇唔到再登報既效益係邊

大家儘量幫幫手

仲有三個月就7月1日
留定彈藥嗰日做野仲好啦

不嬲都屌中國製造係劣質
但最後咪又係好似唔關中共事
我地今次就係要提醒其他人根本就係關中共事

無論咩行動都支持

推多幾次就算了

香港人加油

香港人反抗

香港人報仇

完

課～

push

咁咪睇下我地會唔會改變到佢地諗法

【武漢肺炎眾籌登報？】

有手足提議攬炒團隊再眾籌登報，對抗中共輿論。再三考慮後，我地建議大家搵有更多登報經驗嘅《G20團隊》比較好。

始終同一件事做太多次，效益會急降。所以9個月黎我地團隊不停有新嘗試。

比起登報，香港人更應該喺social media 積極參戰；IG、FB、Twitter、Reddit度度都係戰場，一黎唔洗錢，二黎reach更多，更易go viral。

另外，我地又忙緊新系列文宣，準備好就會發佈！

攬炒團隊一直都有積極打social media 戰，大家可以順手follow，一齊鍵盤救港！

香港人唔好咁快放棄

好，幫推

pish

G20團隊

幫推

唔可能，入去叫佢地支爆咗先獨立，搞死ccp先，會畀佢地圍剿鬧你五毛

支持

其實我問過登報詳情
d人話最好搵g20團隊
但我message過佢冇回應

大家麻煩勤力d fb pm佢地

好

推!!!!
其實之前歐美開始爆既時候已經有人係連登要求登報 但唔明點解搞唔成事

黎個時候，唔好高調參與，會有反效果，祇能夠低調咁講有事實根據的資料

不能麻木

可以pin嗎

隱瞞疫情係事實，賣奶罩口罩係事實，無老屈中共

Doneeee

多謝巴打

邊有錢呀？大家都攬炒曬
香港都玩完 搵夠錢好走啦
仲信連登仔？

上次開完類似post冇乜人理

今次都係

再推！

dont trust ccp
寫明係from HK people
加個官狀五星期做背景
夠晒震撼

原來你三日前先推過

返去打文算

係

多謝各位推post嘅手足

棒打落水狗

屌，全力支持呀！

籌旗

屌熱門未

咁嘅勢唔會熱門啦

推! 要課金就講聲，往死裡打

keep push la

有巴打你push我就繼續push

100